「突發」英國外相促中方遵守《中英聯合聲明》 (9/27/10:11)

【Now新聞台】英國外相藍韜文重申《中英聯合聲明》仍然有效，英國會繼續支持「一國兩制」，同時關注香港人權狀況。

藍韜文在國會下議院就香港問題接受議員緊急質詢。他表示，曾經向北京及香港特區政府表明英國會繼續支持「一國兩制」，強調《中英聯合聲明》至今仍然有效，促請中方遵守。

他又指，英國政府關注人權，特別是行使權利，他譴責部分暴力行為，但強調進行和平及合法集會的市民不應受到不合適對待。

香港自治

唔平權

救港先啦

收皮，英國佬
你搞掂自己擅野先
一開始又係你出賣港人先

又口交

琴日林鄭都講到明無自治 英國仲唔出多幾分力

日落:遵守聲明
支那:歷史文件
日落:聲明有效
支那:無效
日落:有效
支那:無效
日落:有效
支那:無效
日落:有效
支那:無效
日落:有效
支那:無效

LOOP到港豬入哂集中營都仲LOOP緊

英國會繼續支持「港人治港」就有用

唔係把口講完就算數，唔該真係有實質野做到出黎！

咁樣同口交部有咩分別？希望英國你的起心肝硬起來

制裁下啲官員都好

我睇唔到依家既英國同二戰前既英國有咩分別

屌佢老母叫佢平權又唔撐?

The Great Britain

講撚左幾多次呀on9

英國沒落係有原因

如果我地香港人一致認為中國信唔過，英國係咪冇嘢做得到？

違反左就係違反左
請英國馬上對中國進行制裁

一早破左喇，仲點守？

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

英國佬收皮啦
又奶共又廢

學下美國啦

係

英國賣港賣左好多次啦，聽到佢講呢d廢話真係好噁心

就快連林女士都懶得覆佢機

見獎開眼嘅英國狗

到今時今日都仲係促

一直關注事件

英國佬自己都顧唔掂 仲邊有公信力可言

英國佬真係墮落曬
對唔對得住大英帝國、日不落帝國既稱號

英國佬

已經冇左高度自治

本身BNO就係出賣港人產物
都未同你計數
利申BNO holder

同某KOL話一直關注有咩分別
唔係要你開戰搶返香港 雖然英國D廢鐵都唔知入唔入到南海
要你BNO平權同制裁狗官黑警姐
咁都做唔到?

英國依家自身難保，到美國再加辣
英國應該就會歸邊

唔直接制裁中國 齋講有咩用

同林鄭句"強烈譴責"有咩分別？

廢國食屎 講完

屌...都唔知LOOP 阻幾多十萬次..

約翰遜快啲做野啦

口交完未

721

垃圾英國佬

英國佬要通過同美國民主人權法案相似既法律先得架

一味得個講字

垃圾

硬脫歐失敗仲得閒理香港咩

屌佢老母 又姑息政策
二戰衰過一次仲唔識驚 抵佢做日落帝國

自治呀

口交力量直逼支那

咪撚理日落帝國啦
專心美帝線好過

英國狗又9 up
學咪支那d打飛機

英國佬真係好廢

英國牌錄音機

嘴炮都廢過人
炳埋一二邊啦啲英國鬼

幾時賣英女皇賺錢

On9 戴卓爾 食屎啦英國佬

如果賣到錢一早賣左

收皮啦英國佬

the sunset empire

收皮啦 英國佬
721 831

美帝似係有d野叫英國做野

下次口號 希望中方遵守一國兩制

廢話

晒氣啦，英國佬

哦

口交，歸英，不了

唔再信英國
日落帝國得把口

兩舊垃圾

岩啊

對英國零寄望

英國愈奶共愈廢，得返英超係比較勁